耿爽講嘢：講得好！ 台灣外交部講嘢：挑靠嚇咩

藍絲